想搵一套好耐之前睇過既西片，唔知名，搵左好多年

個故仔係話一班玩開既細路入面有個新加入既肥仔，但唔受歡迎。

有一次，佢地去樹林玩，因為個肥仔有相機，就叫埋佢去。之後上左隻細船仔，但個肥仔失平衡跌左落水，佢地無人救佢掛住笑，跟住佢真係浸死左。

班人因為太驚比人發現，夾手夾腳埋左佢條屍，應承唔向人透露。返去之後，個肥仔唔見左，屋企人去報警，就查佢地，逐個逐個審，就開始驚有人爆大獲。好似最後有人太驚，爆左岀黎。

淨係記得呢啲，當時仲係200X年無意中係now睇到 好想搵返 唔知點解搵唔到有一種傷感

「name of film forest wood camera chubby boy drowned bury children」

Google 咗陣搵唔到

或者樓主自己嘗試一下再修飾一下啲英文字詞，我都係根據你嘅中文關鍵字搵

我一直向now個方面搵，原諒我